有無Ching去尿兜柯尿嗰陣會周圍望吓?

見到啲短撚成粒生花米咁有時真係忍唔住笑
見到巨根就

利申:非gay

啱啱lunch去公廁見到條友勁長,成條獵腸咁

我每次都望自己 心諗點解咁撚大

係,類似咁,有啲短撚仔會越痾越縮,重要未滴乾淨拉好拉鏈就急急腳走,笑4